投考消防隊長討論區 2018

今年佢個網話今期6月份入班堅唔堅？
另外有無師兄知道個人短講同小組討論大概係咩內容？
利申5月3考